［扮工好悶］番緊工又無野做既入黎吹下水 (48)

星期六都可以推爆POST

爸爸

大師自貼

ho 型

大師

星期六爆post

繼續

叻仔

大佬呀 你地唔好咁癡線啦
星期六晚都推post

輕鬆

好正...

慎入！

唔覺意入咗去 嚇撚死我

OH NO

大師啲圖真係好正

真係唔好入呀 瞓唔著都似 利申睇左

我仲望左好耐

夜媽媽點解要比我睇到

我覺得冇乜嘢是咪正常

你點同

於Ｂ
我好驚
攬吓我得唔得

完全唔敢 手火

黎啦

雖然我都冇睇, 有冇人可以講下張相係點?

出去散步 返黎沖涼瞓教

成臉血 成地血 瞓地 爛臉

有條屍 個女人塊臉比人斬到一舊舊
張相勁大 同你對望咁濟

我覺得好似一D好爛嘅喪屍片
唔核突....
望左成1min

好恐怖

依家我咁醜樣咩

睇完張相仲敢出街散步

唔好咁諗啦⋯⋯
你是最好的 你知道嗎

又爛臉 又成臉血咩

我都望左勁耐
睇下真定假

無問題架

攬住個攬枕訓 淆淆地

頭先一齊食緊糖水~

唔好再提糖水 我杯北極光

屌你我岩岩都唔小心入左果個post

我地互相攬吓壓驚咯

我都好驚錯手
入左去

我都唔敢入

周圍hug 濫P巴

個post名係咩
要小心啲

我見到啲肉即刻光速撳back
睇唔清楚

我地係唔係變態....
問題係亂斬都會咁齊...正路應該爛哂
斬到好似蒸魚切兩刀咁

你要唔要 多個人無咁驚架

佢傷口又唔深
勁似化妝化出黎咁

唔知咩老婆勾佬老公斬死佢再自殺

男性受試者不論喝了多少酒，他們都願意與美女發生關係。但是只要他們喝的酒越多，他們與帥哥發生關係的意願度會越高。該研究還指出直男受試者只要喝超過十杯酒，他們和同性做愛與和異性做愛的意願度差不多。

p 仔係咪都有去果個網聚呀 ?

認同...偵探

咩事 著底褲自拍咁勇

牛丸啱唔啱呢啲?

毒撚唔敢去港島 驚驚

見再個名
都覺得恐怖

對腳

不用怕哥在

個嘴靚過我好多

Hehe

me2

我個嘴厚

岩先post link
好睇無入去
唔係成晚唔洗訓

底底相都放上去...痴線佬

我都係
有諗過整整佢

毛都露埋

不了 都係咁好睇

好幼對腳

你唔係想講你會差過啲男性呀 ?

腐女

仲以為見到你添~

有張係under arm毛
好想嘔

咁癲
見佢成個樣都出哂咁濟

男人唔睇男人相

都話約飯聚 你地又唔嚟

原來20幾頁已經貼埋J

個腦砌左 唔係好靚 但唔算柒

都話廢老唔阻啲後生傾偈咯~

原來舊post
好彩睇唔中張相

今晚呢度係咪傾通宵呀 ?
開定罐啤酒先~~~

我地兩個取暖算喇

唔準飲酒

聽住歌 好舒服

好黑

飲醉呀

明明就自己想飲

開多罐比我

千杯酒已喝下去

最多唔多過十罐~ 唔係搞你嘅~~~~

頂唔順
聽日落街買零食先...
無野咬好易訓著

整5罐來

啤酒都醉架咩 ?

會 利申醉左會發癲尻叫

變態
點解會有人推post

有冇可樂

我淨係飲黑啤

摸mummy個肚叫妹妹

未試過醉
唔知醉左會做咩

藍妹啱唔啱呀 ?

黑啤 正

利申酒量極廢

都不醉~!!

可況秋風~~ 秋雨~~

可以啊

真男人

個post有酒味

點解

有幾多先會咁

飲小小啦⋯⋯可樂媾啤酒

大個仔啦
要飲大人飲品

只係湯過未醉過

藍妹簡直係啤界皇者
冇得傾

整個杯麵食下先

兩杯紅酒都收我皮

加 brandy

兩啖就紅過關公

飲多d就無咁容易醉

未飲過

養緊個身 不了

我細個就俾班仆街fd訓練
宜家都唔錯

只飲vodka

呢支無咩料到~

咁又係~ 身體緊要啲~~

我都識人係咁
所以未見過佢飲

你都唔好飲咁多

咁我放條金魚落去喇~

我個朋友飲一大杯啤酒都醉

唔愛惜身體的人

佢醉咗會點 ? 瞓咗咋

一舊訓天光。起碼唔會9up

我愛架~~~~~~~ 愛惜..... 身體.............. 丫嘛~

我想搵支日本伏特加。

你醉啦

果啲唔係醉嘛

都好啊
唔會做其他野先

咁多種spirits最憎vodka
邊似whiskey咁有特色

你講緊我

日本出好飲啲

所以都好少飲
真係一兩啖就算
但就已經好紅
啲fd又會以為我飲好多

我無醉~~~~~~~~

Bro. Learn more.
仲停留係absolut vodka 呀

我沒有醉

我個女鍾意飲呢支

有冇試過同一個人拍拖，你做嘅嘢對方唔欣賞，仲會叫你唔好做，現實唔少呢種例子，有人將珍藏嘅漫畫、模型、遊戲機都清倉，就係因為對方「覺得」唔喜歡，而你做好多決定，有時想認吓叻，鳩嗡一下時，對方又唔俾反應，仲一臉認真地鄙視你，我諗你都會幾無癮。

拍過幾次拖之後，你會發現，只要你有事業有錢，學鷲哥話齋，隨時你都搵到靚過楊冪嘅臭雞。

搵個靚嘅唔難，但搵個夾嘅就好難。

夾唔夾，有錢買唔到，陪你吃喝玩樂上床旅行嘅女人好多，但你搵唔搵到一個會喺你講爛Gag時俾反應，等你落到台之餘仲可以串返佢兩句？當你講起童年回憶時佢可以同你講，我細個都係咁；當你生日時，會買一件你想要好耐嘅玩具而唔係求其買隻名錶俾你。

i know that feel....i fucking know

通常一大啤酒
佢飲一啖
其他我飲

日本AO 碧伏特加。用日本米釀
我飲過Beluga Gold Line , 倒出黎好似水落左芡咁，入口好滑勁甜勁香，不過支酒1300蚊

我同我fd都係咁
我試一啖 其他你嘅

no la bigc
做過相關工作
只係vodka唔係我杯茶

原來飯兄個女咁大

control freak ? 飛咗佢喇~ 唔洗後悔~

咁容易咩世侄

呢支啦。買比佢飲

好似得16咋喎
咁快俾佢飲

好靚

好靚喎, 唔捨得飲~

的確唔係個個喜歡伏特加

試下~ 唔飲晒成支~

係
次次都要執手尾

好多甲甴呀⋯⋯屌

係 有金萡，仲要全手工做酒樽。
呢支都成千蚊

呢支好似7仔都有
可以襯屋企無人買支試下

superior royal dragon我都飲過
但我就係唔鍾意所有vodka
其實鍾意wine多啲 spirits當中都係喜歡whiskey

成千蚊嘅酒唔算貴

以前讀書
有紅酒堂
堂堂飲酒

上面果支 jack daniel cola 七仔都有, ok 好飲架~

食零食既後果

飲jd coke不如自己溝

我飲過chivas, whiskey比我感覺唔知點，反而伏特加火燒既感覺幫我消除煩惱好有用。

jd 都唔貴

下次去睇下先
驚買番屋企
比人鬧

毒撚插唔到嘴

一講酒即刻插唔到咀

呢排興日威 有道理
幾隻日威都真係幾高質 自己鍾意山崎 白州

試過飲頂級嘅brandy
個body同aftertaste一世難忘

okok 講第2樣, 唔準 so sad ~~~

叔叔請你飲可樂喇

我淨係識飲

日威 係咁升價。那有錢

日本出左隻 減肥可樂

唔要百事嫁喎

唔算control freak嘅..純粹我做好多野佢都唔鍾意..甚或鄙視
冇計架 鬼叫我個陣鍾意佢

毒撚冇可樂飲

下 百事俾人飲架咩?
留意下 所有高級酒店都唔會serve百事系
唔信問下一公分

點解變咗北極 ? 北極有咩好 ?

比杯 橙汁你啦

佢杯甜品

北極好在有企鵝囉

百事有可樂

寧願飲水

慘汁

點知
今日食pizza hut 飲百事
3個人都飲唔哂一罐

唔好咁啦
佢唔識珍惜你姐

認真
light好 zero好 透明個隻都好
我劍叔宣佈全部都唔撚係可樂

係喎~ 我未見過~~~

唔好話酒店 去飲都唔俾百事喇下話 利申飲汽水會瘋狂打
c eight

唔係岩嘅人
做幾多嘢都唔會變成岩

有益呀
可以養身

不了

紅色先係可樂黎嫁嘛

其實可能係..我冇值得珍惜嘅地方

好細個
有隻雲呢拉味可樂

我食啲刺激嘅食物都會

我以前唔飲可樂, 飲完啲牙好唔舒服

呢隻好似好飲喎~

好耐喇..真係好特別

之後都無出過

想當年
覺得呢隻勁好飲

冇飲過
係咪走左寶

我細個飲紅寶綠寶

別問我是誰 請與我相戀
我的真心沒人能夠體會

香港冇出姐
好多大supermarket仲有賣外國版

別問我是誰 請和我面對 看看我的眼角留下的淚
我和你並沒有不同 但我的心更容易破碎

冇人識 唔同年代 飯尻

咩味 ?

慘味

綠寶 係橙汁

紅寶慘汁呀

我識
但唔識紅寶

搵日唱你個名先

我都未飲過紅寶~

點解你地會識埋啲咁舊嘅歌 ?

如果屋企人留枝60年代既汽水俾你 你會唔會飲

飯兜話 邊個同你一公分同年代呀老野

你地太細...唔知道綠嘅事
呀叔呢輩全部都知道綠係用消防水整
啲消防水好污糟架

沿著牆壁去搜索你的遺跡 哪天你我不認識

我呢啲呀叔點會唔識

好聽呀....
我中意舊歌
利申:92年

丫~~ 阿女你真係叻架唧~

92

明明我最後生

老野

我想飲 dr pepper , 知唔知邊度有得買 ?

大佬

收唔收契女呀

收 !

收都收契仔 又後生過你

dr pepper!!!!!!
marketplace一定有

淘寶

皮 !
啦 !

呢個咩來

收。。。。你唔起

睇錯胡椒味飲品

外國可樂

marketplace 附近好似有喎

飯兜邊係好似你地咁

爸爸好友善架

Lets be my sugardaddy~
My sugardaddy~~

除咗唔友善果時！

只得你最讓我安心屌你

爸爸 請你食海鮮

咦，p 仔買零食買咁耐嘅？

想食咩

鮑魚

今晚食完蝦敏感

海膽 鮑魚

訓左3個鐘晏覺
宜家又眼訓

下自己唔知咩
痕定點

上次冇帶手袋整蝦 隻手紅哂又痕

冷手打返個熱機機先,....

痕一陣好快無野，唔係次次都有事，好神奇

選擇性敏感

認真 驗清楚係對咩敏感好喎
防患於未然呀飯兒

一黎剪Q晒啲尖野先

有對象冇呀仔？

小心啲好喎
未必關蝦事嫁

每次出親紅點都驚出水痘

仲未出
愈大出愈辛苦

無呀⋯⋯
你有介紹？？

做你女婿好冇呀

12歲先出

見到人地好辛苦 自己唔知出水痘係點

冇呀，以為你有
冇又學人打？

會好想r

20都未

我中四出

打機姐

RRR貪靚但唔忍得痕

我個女出果時好可愛架

一點點囉
又紅又痕
好似水卜咁

女仔愈大出
愈尷尬

我好好彩
R完都冇印

唔好搞臉

請假

好似暗瘡咁整爆佢會點

係
有啲人
一世都唔會出

個時咁岩撞正聖誕出
都係做毒撚
仲要係俾我妹嘢返黎
佢出完到我出

係屋企屙屎梗係覺得蝕咗

係我就忍多日 返工先大爆發

忍到星期一

agree 爸爸 俾地址我 我千里送木塞

係屋企先去到

有印囉
成身都係 可能會生埋上面

忍。。。。

ok 不了 一係唔好出 一係出完綁住我

嚴重 肺都會出

不要再說了 陣間嚇到我自己畫一點點當出左

剪指甲，戴BB手套

咁綁住你方便快捷d

順便買個吱吱咬

係咪架~
青松觀路15號明心樓地下G125室

快~ 忍唔到幾耐~

同 p 仔一樣~

屌你
咁話自己都有嘅

搬黎同我住好了 有個伴

契女多啲黎探我

有甲由, 不了~

老野要去瞓喇~

實揾你嫁爸爸
快啲返出黎

嫁爸爸 ?

乖~~~~~ 但不了~

我要妹妹 我幫佢補習

小學雞
我嫁我嫁 嘩你嫁左啦

我老婆去左邊呀⋯⋯

失蹤左

醒醒吧,你根本沒有老婆

大家訓哂

爆post 無邊

返工！

早

星期日都要番工

最鐘意返工

最鍾意搵錢~

岩呀

今朝食咗咩早餐呀 ?

番工番1點
等出門口

shift?

收7pm

星期日都要返
我之前都返 兩個月頂唔順

咁星期日唔返工有咩做 ?

返工得唔得閒架 ?

好得閒
成日都唔接客

唔接定無客 ?

無咩客
但又唔想接

終於訓醒

蘋果，麥皮

some people want it all!
but I don't! want nothing at all!

今日塊豬扒煎到好失敗
燶燶地

p仔我教你煮野食

好呀
我想學煮飯

我只講一次
啲豬骨呢 就出出水佢 去左啲肥膏先
然後啲花膠就熬成個鐘頭

瞓左十個鐘

我又做緊野.

係 youtube 睇阿基師

我有睇
又識煮又教人懂錢

我自己尻試

我要食糖水

做大事不豎中指

係喎 你一講起
今晚煲糖水都好喎

好想食芋圓

訓醒

3點

北極光

點樣先可以訓咁耐

如果唔係返黃埔 我都繼續瞓

想問下
你酒店你咪ot都無得補鐘

我地酒店ot係有補鐘 但係視乎你呀頭係點做

我聽講我in個間好似無得補
我仲以為ot有補錢

北角海逸=唔好In 俾你入到去都係仆街
個經理=工作狂

盡量揀5星酒店 尖嘴個堆 多客入住

荃灣近海個間呢

唔熟個邊

我個間就呢間

放工 好開心

真開心

好鬼悶

番工好悶

酒店唔係好忙既咩

開始入夜 不安

未做酒店呀
未見工

圖呢 ？

聽日返工呀

DLLM

好忙咩

我屌你

好想快啲返工呀

又要諗下今晚食乜啦

貓貓真係好鬼得意

你自己煮？

得自己一個 懶得搞咁多嘢

KFC2人餐啦....唔洗諗啦

外賣喇 老母拎完家用走左？

屋企附近冇
要搭車

老豆呢？

所以咪要諗
佢出街姐

咩味？甜心？

過黎我屋企食 加多雙筷

返工

辛苦晒老豆

同老母一齊鳩賭左半日馬 一人輸左3舊

岩呀
日日都收十點半

有冇巴打係將軍澳一齊食晚餐

老母賭

Ya佢撩我賭

做咩唔係度問tips

洗完地，好鬼攰

算 戒賭

飲杯啤酒先啦

洗地咁誇
唔係就咁拖就算

洗地?
你打蠟定咩

辛苦爸爸了

話左今日惡賭

所以我聽左你講無賭

係 我知錯 我諗住過下手癮

仲以為你淨係話琴日

唔識賭馬

咩呀 本地馬得今日
btw我愛駒幸運如意bb贏左

拖咋, 都好攰架

屌 我見臨尾幾秒個獨贏賠率急跌。我買唔切 成28倍

好燈

唔知幾時有馬跑

真係幾攰嫁
今日洗唔洗煮飯

拖地同filing 同lv. 都係辛苦工作

今晚食烏冬

今晚飯嫂煮~

加多雙筷ok?

食飽又想訓陣

邊食邊想訓

你話契仔上緊黎

得個甜字

食飽飽......訓

訓啦柒頭

岩岩先放工
你已經要訓

屌你....出來隻揪

人老啦⋯⋯要早睡

岩岩係梳化恰著左
以為要起身返工

放鬆D啦
唔好咁緊張
去食飯啦

宜家落樓買老麥

嚇死我
心諗點解我會係度

我試過個日朝遲左9個字起 個日識leave算

我試過朝早訓起身返工，跟住原來發夢，跟住又醒，跟住又返工，跟住原來又係發夢，無限loop，有冇人明白我講咩

又食老麥
冇營養

自己一個事但啦

你地好勇囉~ 知唔知點解我成日煮飯 ?

我煮你食

一諗起比中資收購咗就唔想食

以前係~ 唔知點解而家無~ 可能老咗~

好似inception咁

看透了世事
放得低

你係咪好夜瞓 ?

個期好似係 打兩份工

邊關事, 我好多野都放唔低嘅~~

訓得唔好就會

試過發夢係返緊工，好真實

我都試過 醒完再返工

個陣壓力大

4點幾食左個兒童餐

好似返多日工咁

早餐開心浩園餐好抵
麥芝蛋加薯餅加朱古力
18蚊
又有個盒送

讀U 時壓力大, 搞到成日發夢到 dead line 未做晒 assignment, 又或者啱啱先知聽日要考試

到而家久唔久都會發同一類夢

Lunch
漢堡包
細普條
利賓立
玩具
$15

夠飽咩

咁多年仲發緊

今日當下午茶食

係
個環境一大壓力, 就會發番呢啲夢~

放鬆啲啦

出面全部都係網聚post好煩

我都成日發呢d夢
仲有記錯日子考AL

落毒

baby I'm so lonely
so lonely

lonely～地球是否獨剩餘lonely～

有沒有可能即刻解我癡

終於都知道我能有多低等

冇乞衣~~

幾時同我一齊發下夢 ?

哦～我話俾媽咪知

一仔曳曳~~

我仲有時會發夢記錯時間趕飛機
返份垃圾工都咁大壓力

爸爸聽日想冇飯食

訓醒左

今晚仲洗訓

自己煮

趕你出去 以後唔洗煮

有冇人講故仔俾我聽
要訓覺

無人理我

垃圾猁

而家係日本機場準備返香港

返黎香港有冇兩個鐘訓

一個鐘都無呀

我下個月都係咁

聽日返工了 五連呀

舊公司比人放上連登 留名食花生

係出面見到97巴絲吹水台，覺得自己好撚老

叮噹，可否不要老？

我倒數5年到30

00後今年刀17碎喇 >.<

時間過得好快 咁就畢業兩年

唔想請假唯有係咁

偽娘

做乜鳩

一貼圖個個都上哂水

已經請五日
再請冇乜假啦

剛剛先睇完戲

屌 請勿關燈係咪笑片黎

25上30 呢5年真係好撚快

西片?
唔係 但幾悶

早啲訓好過啦

請五日 去幾多日呀

老細問我請唔請假，話計埋端午節有四日可以去玩下。

7日

女人過左25就

我見到預告已經好驚

你過左 ？

去邊旅行呀

大阪

好廢喎
我睇左集 覺得勁哂時間

過左25會點 我身邊有d30既中女都未驚過 仲係好鐘意韓仔同靚仔

就快過

Usj

又要使成皮野

唔得
見到預告
即刻行左番房

I am ready
揾錢就係為洗錢

過左25 培養下女人味

冇錢

大師你點同呢
我呢啲一條友 自己揾自己洗
又冇諗住買樓

過左25要勤力啲保養

大阪
真係好正

未去過呀
有咩推介

一過廿五好似已經唔再青春咁

same

環球影城
京都 好靚
如果可以就停3日2夜
另外都仲可以去
白濱浸溫泉 住一日
有馬浸 又得

敷mask 瞓教
聽日準時返工

係囉

家嘈屋閉
就嚟頂唔順要搬走
如果唔係為儲錢 晨早走咗

呢條友好懶架 洗面奶都唔用

加油p仔 我地喺到

大聲嗌：靜啦
唔訓點返工 唔返工點俾家用

講緊我？
我都未夠

女個唔keep就老

咁你係咪一到廿五即刻瘋狂保養?

我琴日仲諗緊
佢係咪絲打

將來嘅嘢 將來先算

咩事嘈

我都要努力儲錢
買定姑婆屋

無比過家用

濕鳩事
買傢俬又嘈呢樣唔啱嗰樣唔好
之後又發脾氣話唔買喇 對方屌返佢搵交嗌

係呀

佢係呀叔

兩個麻甩佬嗌交
好似細路女發脾氣咁 屌

於叔

Hi櫻桃子

Bam埋房門唔好理啦

這裡是連登 這裡有力量

咁又好難有牙力講野

我真係好鐘意返工

最近要睇呢啲片先訓得著
我係咪痴咗線？

試下聽啲大自然音樂訓

睇唔明

我屌 間屋我架 點解隻甲由講極都唔化

訓左就要面對聽日

明白
又唔交租 又要放咁多入來住

起身啦⋯⋯各位

返到香港

一陣就返工？

係

強人是你
唔休息多日

早晨 好想射 好眼瞓

射啦⋯⋯

好....上路

每日坐車都無人坐我隔離....
我唔係咁毒呀

十分鐘巴士都訓到死左咁

又要準備塞車

荃灣路已炒

早餐中

日日返工就係期待康文打電話嚟接我走 愈黎愈想走
但而家差不多月月清,無工返真係頂唔到多過一個月

等巴士真係等到想射波算
又遲到啦

康文點接？

Pass咗Skill test,又in完,而家等消息

咩位?

想訓多陣
但一陣去睇牙

tech

但政府野無返一頭兩個月都唔會有消息
同埋而家係齋書面通知定電話+書面?

hello
唔好再要工人訓廁所喇

土地問題

點睇你自己40幾歲仲要人叫你姐姐?

唔好咩

唔多掂

康文咩位

40幾歲有咩問題 ?

你歧視呀

我40幾歲 都係要人叫我做叔叔

無工返的日子 - 第八日

今日無咩野做
一陣去睇牙醫 照x-ray
睇吓隻智慧齒有無蛀、洗唔洗剝牙

之後去銀行睇吓舊公司過數未
ref letter、稅單都要by post寄比我 仲等緊

之後買餸煮飯
繼續學日文、睇戲

好充實啦⋯⋯
之前無工開日日在家煮意粉

意粉大王

係喎..
煮意粉都好喎
本身諗住煮米粉咋

聽日一定會仲開心嫁你話係咪呀哈姆太郎

傲嬌~傲嬌~

個陣上網睇台灣煮飯節目
好撚好睇
又學到野
炒飯 正

意粉喇 早午晚三餐 唔同味既
朝早湯意 下午蕃茄 夜晚白汁

失業生活真係好正

咩節目
我仲學緊最最最最基本野

大家早晨

我個陣上網睇外國節目先知麵包真正既用途
夾人頭

失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

早晨

而家先出門口返工
又遲到

銀包得返兩K幾 要撐兩個月
就嚟要食樹皮

你日日都遲架啦

返下pt喇 點捱 日日煮都唔掂

型男大煮廚

我都係個奇怪位塞緊車

要睇吓遲啲工作時間
洗唔洗shift 返得遠唔遠
有諗過搵多份工返通宵

屋企附近條十字路口炒車
我都等左成3個字
又遲

性暗示星矢！！！
於B你

飯兜又黎

依個POST去得好快

yes 準備開定51

預早幾多出門口都係遲

唔係佢囉

尋晚瞓瞓下教覺得對腳好痕 幾撚驚係隻甲由沖左入黎爬我

今次又提早幾多日

3日

我都無工番

笑到

好不安, 咁實瞓得唔好喇~

無工返點買GTR 我唔會送部Benz俾你

試過啦⋯⋯

隻腳仲要甩左皮 今朝著褲痛撚到

我懷疑真係有 只係我起身個下佢就走去唔知邊

今日著咗短褲返工,但唔記得一陣出field個地方多蚊到爆 中伏 要狂噴saltidin

我試過, 開燈仲見到佢, 我追佢九條街, 最後佢都係飛唔出我手指罅

打死佢我唔想汁

屌一早返到就比人屌

唔想番工
好眼訓

做咩事

之後有個習慣, 久唔久夜晚會入廚房開燈巡查下

遲大到

屌你約十點你九點半到做乜撚 搏乜

甘唔甘 ?

好撚眼訓

見工 ?

好想去揼骨

今晚唔洗走~

你返到工已經好勁

返就返到, 但個人完全唔係到, 仲要一返到黎收到EMAIL話上星期D野有D整錯左

番到公司食個早餐
又出去

邪骨

new join 由佢等下先

我地同居ok？ 有吉房 夠你地瞓

正呀~

包食 ? 有冇雞翼魚蛋湯 ?

日日個心都唔知係邊啦
我到宜家我都唔知我自己要做咩

乜都包

我知我要做咩, 但唔想做住~

於B 我仲未辭職呀

我諗我跳唔出呢個COMFORT ZONE

今個星期要返五日工呀

今日有咩做呢？

應該冇

搵到工都未辭

又話有offer

下個再下個都係呀

甘到一封Warning

原因？

hea 下又一日~ hea 5日同 hea 4日其實唔係差好遠~
唔好比啲無謂嘅唔開心自己~

已請星期三sl

咁大鑊~ 唔係遲到丫嘛~

係囉
男人老狗咁撚優柔寡斷
去意已決就要走 決定留就番

睇牙 ?

帳面結餘已過數
可取結餘不變
咩玩法
我上個月尾已last day
幾時先拎到錢

有OFFER呀, 但依加呢份真係好HEA, 係計佣個幾日西D姐, 舒服左成半年, 日日返工遲半個鍾

我跳唔出呢個COMFORT ZONE呀

快D搵人屌醒我, 呢間係一間呃人公司

原因話我啲野無交比佢啵
啲野係佢係星期五晚臨收工先交比我做,今日先返工諗住今日先做,佢就話我無野交比佢,我咪同佢講星期五先交比我,我點撚樣做,之後佢就話同我好聲好氣我唔認錯之後就比Warning我都戇撚鳩鳩

做一世啦

講不出聲講不出聲~~~~~~~

同埋呢到返工近真係好正

入票囉
等多2 3日

SL可以預早請既咩

覆診抽血呀
勁想請多日係屋企抖

認真 有啲閪喎

佢入票, 唔係入 cash , 等 day end settlement
聽日應該有

留個名先

好累

我真係好女人

你繼續做吧啦

應該過左今日3點半會禁到錢

咁你又搵工 ?

救命, 不停釣魚

個女同事又M到, 一返黎聽到佢爆晒炸.

唔止依到啦,好撚多時唔撚關我事都屈落我到,
所以我先咩都唔撚做,Hea足每一個返工日

桃巴~ 搞咩搞到咁攰 ?

M到
盡情鬧我啦

你唔係無野做架咩
話說今個星期我去買機啦

覆診咪得囉
大大張預約紙係度

買啦, 黎緊差唔多日日都係落雨.

屙返半個鍾屎先

於B識玩

跟手改到錯上加錯~

抽血唔係淨係得半日到診紙既咩

我買機先黎落雨

一於係咁話
呢啲機會唔係時時有~

改返好左啦好似

我約2點呀
放半晝一點收工食唔切野

三個月一次

?

批左就神仙啦

三個月先得一日SL?

於B點解要覆診既, 我其實都係要(有後天心臟病)

咁更加要請, 今次唔請, 下次無得請~

俾人炒左搵我 我缺人

日日等offer

覆診呀
sl睇醫生就有啦

無SL

無學歷
得中五

乙肝帶菌者

咁幫你唔到 文職中五 搵唔到位 我俾你過 我俾人事部班友屌

我6月都有覆診,最鍾意覆診

唔係法例有嫁咩
有冇糧另計

我老母有心律不正
都唔知有冇遺傳俾我

請我

正苦急唔嚟
邊做邊等啦

但我讀過電機

bba grad
老細請唔請人

咁又唔撚同講法 維修做唔做

IN都未IN

心律不正會遺傳嫁咩

我手上既位有勞動 有文 永遠都請緊

me bbq master
請唔請人煮野食

會

心跳有冇突然快

me自己煮 請人幫手食

啱啱先in完個幾星期 仲有排等
不過由截止到ST再到in都用咗5個月

有排等....之前做過稅局PT,聽啲人講返以前最耐試過等半年

唔可以同於b打車輪

個我佛慈禧成日拉人做地產

check左 30歲開始仲煩

酒店hd

已Block

其實真係唔好做地產,信我

扣AL

只可以話有幫助 但如果經驗>你兩年既 會首選後者 有經驗講兩講就好快上手

請都唔做 垃圾工 成日呃人話會發達
100個可能先得一個有

老母同我細個都係運動型 完全冇問題
佢三十歲尾先發病 嚴重到可以兩蚊搭車

家人以前做, 計埋commission 可以十萬一個月..
當然而家都得. 係太多人搶生意.

其實地產保險同傳銷有咩分別 個佣計法都係一樣 層壓式

個比率其實係一區只係有幾個會發達

依加唔同啦

是咁的，本人正在做一個有關上班心理學的研究。
需要你和一位同事做一個簡短的問卷 (10~15min)

希望大家能夠幫忙！
完成每對問卷，本人將捐出$40 給你選擇的慈善機構，絕不走數！

你心跳一有加快好去睇醫生喎

夠鐘去廁所修行

於b原來我同一樣 都係看不見將來既人 我上網睇有心臟病都好短命

但你洗唔洗長期食藥

我搵唔到一位同事幫你喎

之前要
宜家唔洗
keep住check冇事既

我自己就覺得 食幾多著幾多整定
煮到埋黎咪食

岩

上司下屬
上上司下下屬都得架

我問過醫生 可唔可以唔食藥 佢話唔得 依加一日要食成十幾粒藥

但我體格同正常冇咩分別 係易攰同氣喘

我無朋友

應該都有少少關因果事既

呢個情況係食藥之後出現???

No 食唔食藥都係咁

咁咪即係話俾上司聽我而家上緊FORUM

見到先醒起自己short pr interval 但唔嚴重一直都無理佢

會唔會係生活影響呀???

我都有呢個情況,不過係食藥後先出現
因為我食既其中一粒係血壓藥

今晚贏埋米堡 離勝利就不遠了

咁我好過你
我生活係冇影響

我都係長期病患者😰
有癲癇症 20歲先病發
屌屌屌 試過係街暈左

我影響生活

成鬼日一入黎傾計都硬係有人搵我傾波

講講下 呢到變左扮工長期病患post

食藥

其實每次都係我姐

我係皮膚病,要daily食藥控制

我已經想像到鼠鼠個上司係咩語氣...
d野星期五交左俾你就係希望你星期五做完架嘛
係就係急左d但大家都係想完成件事....

啪丸

橙色個粒明明萬樂珠

希望贏啦,唔敢太有信心,始終沙皮狗累事

數量同我有得揮呀喂

哇...屌
咁多

點解會有聲嫁

多都唔係問題
問題係藥費

返左第三日工，重未正式有野做

陣間上司：依家班90後 我星期五俾份野佢 佢夠膽死星期一先做俾我 OT都唔識 日日準時放工

真係好撚on9

「大家都係為件事好」呢句真係難聽過粗口

呢到咁多長期病患者
我成日都想去做個BODY CHECK但又好怕CHECK完原來自己好撚多病

理
唔知喔 自從有左呢個病之後 個人好易攰 唔知係咪心理作用

如果你有效率做得快既
其實都唔使好遲走架

點解係都要拖到星期一先交

呢D野好ON9, 以前試過好多次啦, 星期五, 5點幾臨收工先出個EMAIL俾你
之後星期一朝早9點追你做好未

大家做好D 咁年尾份花紅咪大份D
最後=上司大份左

咩黎

咁就睇你個心態

我認為知好過唔知,因為面對呢一下真係好緊要

我都唔明點解我同我哥打完針都仲有
我妹打完又冇事

:我唔知要星期五做曬..咁咪諗住今日先搞掂佢囉..
:我好聲好氣你啲態度咁差?! 我叫左hr出封warning俾你架喇
:咁我出番去先..

真唔真 發作個時點算

鉀丸

一出黎就屌你老母都on99既
下次繼續loop

好煩, 好想唔食, 食完藥好似會影響到個人有抑鬱

屌你老母, 同事FWD個EMAIL黎得一句Please check and update
我從來都唔知有呢單野, 都唔知check乜update乜, 同返佢講我唔知有呢單野, 句句講到好似"點解你會唔知架"咁, 你無講過我咪唔知囉

不過有時有種心態好辛苦
就係責任感

我上次問醫生可唔可以唔食藥呀, 佢話唔得呀, 好啦, 減少少比佢你啦

依加一日食少1.5粒

我個病就得三樣
氣管藥
哮喘藥（不含類固醇)
哮喘藥（含類固醇）

我公立好平

最撚憎 成撚日有人咁做

真嫁...屌
成日講真野都無人事
發作前會有FEEL到
但係好快眼前一黑 醒返就係白車

我未有事前老虎都打死幾隻, 一日返2份工, FRD裡面體能最好

點知有日暈左, 跟住就CHECK到有呢個病

個時醫生話好彩早送左入醫院, 遲幾日入院, 可能死左

最初時我都會諗下係咪我自己MISS左D乜野或者唔夠主動
後來試得多左, 根本係佢地自己整完D野又唔講, 根本唔會知

真係好怕去做, 好驚

我想問你地多數用咩program check email
both PC/Mac & Mobile Devices?

我D藥唔貴既
5毛一粒氣管藥100G
其他夾埋好似500-600有找
不過手震同心跳加速既副作用影響算大

用chrome開gmail

一公分, 我地都係冇將來既男人

一起孤獨終老吧

丸B, MISS U

你姐

outlook囉

好慘, 有冇得食藥壓住個病

做下啦
可能你身體好好呢

同是天涯淪落人

都真係要認真諗下, 3字頭啦

通常捱得夜多都唔會好

要呀..諱疾忌醫真係幾on9

我唔開始治療都唔知自己可以塊面可以發咁多野出黎

真,

但好多人都捱夜, 夜晚訓唔著

有幾多個真係做到十點上床訓得著

好撚忙 間中追一追post
你地推得勁快
有長期病好慘
大家及時行樂

U RIGHT

我啊喂

無可能啦, 我屋企遲食飯, 食完都十點, 如果十點訓既話我全日真係得返工, 食飯同訓

好驚第時三十歲個時一係肝炎一係肝硬化
又冇可能等到肝

阿婆生活

我十點先開始做公司野.

唔知咩心房心室跳動之間個時間

我捐比你 反正我都唔長命

佢大撚把錢, End of Story.

應該唔大影響掛

錢根本唔係問題重點

好岩, 有好多人自己都養唔起, 見人有自己又想有, 跟住ON99生左出黎之後後悔

我明你想講咩. 但係

佢要生姐, 雖然佢係我死黨

WFC

一陣唔係仔又追？
有冇諗過個細路夾係中間點諗
有時真係唔錢嘅問題

求於B心理陰影面積

經過岩岩一件事又開左火
但佢又炒我唔到

係仔都唔一定要呀依家班仆街

咁至少你朋友有錢, 生左出黎會養到先囉

夾係中間既心路歷程係點, 於B可唔可以分享下

你好大感觸

第一胎生左仔d長輩實問你幾時追個女湊好字

無錢就100%唔好生
有錢但為左滿足屋企都唔好生

冇呀
只係覺得追仔真係好撚on9

唔係要第一胎生女之後第二胎生仔先係好字咩

生仔係 First Priority

唔關追仔定追女事 係個家長本身on9 我完全同意我老豆老母係on9

依家食緊藥....
但係副作用有機會會 掉頭髮 肥 易累（我易累）
今個月覆診

我阿姨追到40歲先生到仔, 第5個

我有幾個fd都係追仔追番黎
啲家姐個個都大十幾年

我老母先慘

我覺得食藥真係好多負作用, 個人會變得負面

都叫有要 屌你 我呢 明賺都甩呀

屋企咪好熱鬧

屌4條Q

試過係公司做做下野, 有同事發羊吊~
發到嘔白泡兼瞓咗係地~

有fd屋企生4個都係女
個阿媽嬲嬲地唔追

屌, 女先唔洗蝕呀, 又禮金又盛, 仔先蝕到仆街

同埋D女嫁左出去都會好顧返自己屋企, 仔就

其實瘋狂追仔果d家庭d家姐會點諗
以前d人仲會幫佢地改名招弟帶弟

你係慘啲既冇得比

係, 我好想求其簡件

啱標題, 要正皮啊~

如果爛袋當年冇叫雞

會點

原來做一陣野要追10頁 post

收工未

點知

應該話如果我當年叫雞冇比人發現

有無人係唔俾家用 fg搵雞碎咁撚多點俾家用
養仔女提供基本食宿 根本係父母責任黎

我.

有俾.

好想唔俾
有冇方法
利申:都係fg

岩岩出黎做野咪比1000,2000做下樣

有俾 唔收

個Fd畢業 佢老母叫佢俾4000家用

如果FG 出黎有13K, 比4000又唔係多WOR

多謝A仔

點比人發現？

有比，但重嚴唔夠

想當年冇最低工資, 我AUDIT FIRM做6000蚊一個月, 都比3000老母

晏奏淨係食雲吞成十蚊雲吞麵

帶飯rt

如果有培育過專長 送去外國讀書 就話大個搵得多左俾到家用 畢業又儲錢又要洗費 一個月草少3k都爭好撚遠

佢中六畢業出去M記做 又拍拖又家用
有個月洗大左要問我借錢俾家用

家用當買工人
日日有人煮飯洗碗洗衫收衫拖地執垃圾
利申：個個月比3分1糧做家用

我覺得多少都俾下 但父母要求fix amount就on9

條女CHECK 我電話, 突然間CHECK, 我自己又懶, 冇DEL到同PTGF個D RECORD

LUNCH 唔鍾意留係公司

窮撚有得揀

家用比唔比真係好睇老母, 有D老母真係睇得好緊呢樣野, 唔比會黑灑面

都係.
想比咪比, 唔想比咪唔好比.
有咩所謂, 唔通你唔想比, 但你d朋友話有比, 你就比咩?

所以咪簡食最平個D

最好笑係佢問我 可唔可以借錢俾佢
我問佢做咩 佢本身都話拍拖 我就肯定唔信
問問下佢終於肯講 老母要俾4000家用 冇工返俾唔出

唔比會無飯食 於B 可~

反而比家用可以串佢地
問而家邊個養緊你2個廢老呀？

講緊我阿媽?
今個月有俾即刻勁好餸
屌

你老豆老母對你好差架 ?

我同你一鳩樣, 通常細個窮開D老母都係咁

我比家用但晚晚都出去食
因為屋企飯食左廿年都冇變過食到悶

又唔好咁樣
你以前不事生產佢有冇話你廢青呀

拿 我就咁睇
人本來就係獨立個體 仔女唔係父母附屬品反之亦然
到你有能力唔食屋企唔住屋企 自己搵自己使 唔養父母 我都覺得冇問題
但你食屋企住屋企 唔俾家用就削啲
有權利就有義務

唔差
但都唔係好

噢，你又衰既有女朋友唔攪

我而家日日都帶飯，每日都好似袋梗錢落袋

就係有

同親戚出親去食飯我同呀哥都係俾老母show off既工具

帶飯幾好呀
好彩屋企啲飯都唔難食

帶飯日日賺

我帶左樽飯素返公司

白飯 + 飯素

人生贏家
btw 如果俾家用屋企人鳩fing嘅 咁梗係唔順啦
但如果大部分都真係用係屋企到 好fair姐

呢d係咪亞洲人通病？鐘意比較，要面

yes

我份家用夠交d乜費物費咋

親戚自己要搬出黎講 成日都話
我都想個仔好似你阿X 阿X咁生性
我個仔女朋友又冇 返工又返Pt

咁講真
幾千蚊對一個屋企黎講真係淨係夠俾雜費
但對於我地呢個窮撚黎講就成個月飯錢
所以阿媽先會話你俾得少
但自己就覺得已經俾左好多

一路做野 一路係度睇PLAYOFF

我地每個月夾埋俾萬幾呀婆 間屋所有野我地俾哂
但唔知點解佢每個月都可以用到乾乾淨淨

如果真係要計到咁盡 咁咪除開啲水電煤租 淨係俾自己個份囉
但有穩定收入 一毫子都唔俾嘅話
調轉係你都唔好受啦
咪當出去同人夾租囉

好有錢

你回佢:你睇我好我睇佢好啫...

如果自己搬出黎, 咁就可以唔洗比

正解!

有聲 我老母最鐘意

淨係份租都多過你家用

出來租又貴 又買唔起樓

搬出黎性價比太低

有時好多野忍得就忍喇 無謂一時既氣
搞到將來後悔

照完x-ray
兩隻智慧齒打橫生
係咪剝哂好啲

你睇我好
我睇你好

Yes Sir.

我覺得係架
自己獨立嘅話 理論上就對個屋企冇責任
情感上嘅野就係bonus 唔係必然

所以唔搬

yes 除非對你平時冇影響 其實一打橫就會好唔舒服

唔洗錢 我幫你 利申細個玩打甩左呀哥隻牙

0秒思考 剝

我大學同學屋企生到第7個先係仔

打甩大牙咁勁秋!

不過剶一次好貴

一邊整左3年前整左5000 另一邊嫌貴 兒家又冇生出來就唔理佢住

剝啦
到時牙痛真係慘過大病
你仲要2隻

細個只有我唔玩既玩具先唔會爛
例如女王冠同枝濕尻棒

好唔好食其實

已見到post49

me 0
要我比家用我寧願搬

岩呀 撇開感情唔計
同人夾租都要俾錢架
點解屋企老奉要俾你食俾你住先

上年整牙套收我6000呀

上班台 - ［扮工好悶］番緊工又無野做既入黎吹下水 (49)

唔好推得咁快啦.
就快要用BOT開POST.

自私約

我有俾, 我老母唔收, 我每個月入落佢銀行

有時會痕痕地
都係剝算
剝一隻大概幾錢？

呢招唔work 佢地會過返俾我 仲要多左

佢無過返俾我

咁撚癲 佢屋企要好大先住得灑咁多人

你預3000up each

口裡說不

其實醫生話4隻
但唔係得2隻咋咩

好失望

支持用bot

一公分開51未